邊個 socsci 垃圾？依家讀 Socsci做特首

你地班垃圾繼續呃自己

soc sci 撚留名